每張都超級完美的IZ*ONE三人合拍！妹妹們的美貌就是我活下去的動力！

趁有得睇好睇多D

諗起冇左IZ*ONE得返TWICE同BLACKPINK

好好珍惜

早D摺埋好過又大肚又落仔又霸凌

。

希望有新團

Btw睇住nizuyu 先

淨係睇一樓以為你吹奏黑櫻

完全諗起一隻歌，
荷李活有間大酒店
三個肥婆六個.......

冇yujin